人仔台出律師信 唔理會點

人仔垃圾到唔撚想用 即刻違約轉台 之後sd左張律師信黎話唔交果千零蚊會採取有關法律行動

我就真係唔撚想比錢呢間垃圾 千零蚊係咪大可以唔理等佢黑名單我算

會坐監

好驚會終身監禁 點算

畀返double佢

認真答：
你可以唔理，但大約幾個月後會再寄嚟話已將你欠單交由某財務公司處理
再過幾個月內間財務公司寄信嚟已接納某電信公司授權追數
再每個月左寄信嚟，直到有人上門追數。當然收數佬唔會好似以前咁淋紅油寫大字，最多上嚟啪下你門，大叫下你個名咁
又當然你可以唔開門或報下警，但煩到隔離鄰舍就唔係咁好。差佬上到嚟最多同你講「你快啲交咗佢啦，仆街」。（其實都係同你講合法性追數，我哋（差佬）幫你唔到，最多幫你記錄下就算）
騷擾你一段時間又靜過一排，可能幾個月，又可能一兩年咁又嚟騷擾你

利申：有家人試過，但條友早已唔係屋企住又玩失蹤，騷擾咗家人幾年

漏咗講：由千零蚊加埋息加埋要交3萬幾（好似係），兩年時間內左右嘅息

電話費交乜春息

你咪試下囉

唉，我都好撚想轉台呀
垃圾cmhk…

屌你係咪on9
話明筆數轉左去財仔，姐係已經變左你向財仔借錢

對唔住大佬
我重口氣左，原諒小弟
Sor